{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097168?place[place_type]=GID&place[gid]=1097168&place[latitude]=36.4922003038&place[longitude]=126.3378372387&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 바다여행펜션"
    },
    "text": "海の旅ペンションは夕日が美しいチャン·ポチャンに位置し、海岸沿いが徒歩1分の距離にあり、海水浴や海岸沿いの散歩を楽しむことができます。 ペンションは各種体験と屋外バーベキューも可能で、ペットも同伴できます。 バーベキュー場はセットで提供され、利用時間は15:00から21:00までです。 ペット同伴の場合、追加料金があり、10kg未満のペットを最大2匹まで入室することができます。 周辺にはモンサンポ·チャン、モンサンポ水産物センター、モンサンポ港、ジュラシックパーク、スドクサなどの観光地があります。 入室時間は14:00で、退室時には11:00までは宿の掃除時間なので、これを守らなければなりません。 人数を追加されますと、1名当たり追加料金があり、基準人数を超える場合は入室できません。 また、客室および施設は、他のご利用のお客様のためにきれいに使用しなければならず、禁煙であり、火災および臭いによる利用制限があります。 生ゴミは分別して、客室内では責任を持って使用しなければなりません。 貴重品の紛失や施設毀損時の責任は利用者にあり、付加サービスや付帯施設は状況によって利用制限されることがあります。 未成年者は保護者同伴なしには宿泊不可であり、退室時点検査を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります。 ご予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否の確認が必要です。 チェックインは14:00からで、各客室には基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションはチャン·ポチャンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンサンポ·チャン、モンサンポ水産物センター、モンサンポ港、ジュラシックパーク、スドクサなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴できます。ただし、10kg未満のペットを最大2匹まで入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はきれいに使用しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は他のお客様のためにきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には海岸沿いがあり、海水浴や海岸沿いの散歩が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 393
    }
}